［推廣］黃色家用圈

今個月皮幾兩皮家用
要洗得正確
向兩佬推薦黃色經濟囤產品/ButNotChina 產品

如購買紅黜/藍圈產品，家用將會遞減

輕推

邊撚個負皮

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

垃圾廢佬負皮

買黃店卷俾老母做家用？eg百佳卷

強制黃店消費卷有得諗👍🏼

好似好仆街

依家做仆街 好過第時被仆街

因為兩老冇得救 所以已經冇俾家用

不過兩老好撚易中伏買左藍店，佢地自己本身都唔撚識

冇得救就由鳩佢地自生自滅啦